你地唱夠歌，玩夠左嘉年華會未呀？唱歌仔救香港呀？？

相信依d 分化post 依星期都見唔少
仲佔左熱門post 既位
大家只需要copy下面段說話，
不推文回覆就得

相信和平抗爭
相信公民抗命嘅人
繼續去公民抗命

相信佔馬路
相信絕食
相信罷交稅
等等唔同和平手段嘅人
繼續去做
我鼓勵你地去做 希望你繼續去做

我唔希望因為有人批評你地嘅手段
結果就完全放棄你地相信嘅野

同時間
相信勇武抗爭嘅人
一樣要繼續去做

不篤灰不割席不指責
兄弟爬山各自努力

推

聽日見！

屌咪撚做標題黨

Don't click bait la